[突發]肥閪中左兩拳

宜家係廁所嘔緊啲肥膏

迪巴打ching

人都走埋 腰斬
莊家通殺

腰斬就回水啦

規矩腰斬當打唔成

冇人買

戴巴好波